[早場修理皮] 修咸頓 vs 車路士

ViuTV 99台直播

20：30

皮已修

重新開始！！

佐仔咩樣

Mm我愛你

攻呀

銀河修你皮

我唔燈 你地咪屈

嚇撚死人咩

對面個龍係咪以為撚伯個仔就會勁射左下

殺Arrrrr

Pulisic Ching又開搶口topic

rudi有進步無篤入龍

換埋佐仔啦好嗎 要攻 用簡狗 好易斷

乜撚嘢標題嚟

幾驚佢又黎料

猛既中文係曼治
今日先知

罰球 屌

MM

朗射？

出血？

蒙特 曼治

朗狗食糊位！

呀朗射入佢將功贖罪

mount

牙朗黎啦

朗lwb有冇buff

山

十二碼入撚左都可以嘈射得麻麻
要唔要打兩個關斗先射？

now講咗幾年
不過記得你平時揾link就算

MM再入

以前就係

呢個位可唔可以借jwp過嚟射

流血

今晚ht

應該係唔信雲仔

朗好似好耐無入罰球

準過12m

朗射啦入過好多球呢個位

朗狗！！！！

即時簽紙畀錢

林猛好好J...

朗好似入過聖人freekick

必入球

係都射埋先啦

佢射真係九成入

朗今場麻麻 唔好射

朗sir

RJ想射

無左咸爺係到等波
進攻即刻多左

借啲意迷撚

平時搵link 好少睇now/viutv

Jwp 係邊個

屌你老母 人都過唔到

射得咁撚衰

對面隊長 ward prowse

朗今日

殺人犯

屌你 朗

新碧咸

屌

james ward prowse

Ward prowse

死球專家 禾特包斯

笑死 一嘢騎上去

泰狗老人癡呆？再遲啲吹？

想上隊巴了

朗換得啦

比卍射好過

換捷狗徥唔得

用chilwell好過朗

罰球好撚準

朗狗罰球冇咗好耐

朗狗自己冇態就咪爭住射啦DLLM

岩岩有球朗越位都係

RJ大力ban反而仲好

朗
成場都9下9下咁

杜蛇換多個啦

易過12m

換撚走佢啦

同小花一樣

冇射波既呀朗要嚟做咩

Kovacic咁比人拉都no foul

換捷la

真離譜茅到

毒

換牙朗 同毒啦

屌你毒

如果個球入咗一定有var

MM都食糊位 但又無理由唔比左腳射

集氣燈到佢入波

換走埋毒狗啦屌

毒狗真係唔識傳波

朗蛇d罰球真係無哂

簡迪換啦 痴線 無球傳得好

老鼠屎朗 躝番去更衣室好無

好想要ca出黎突破足球理論

毒淨係識傳後

出佐仔攻啦

估下杜曹下個會換邊個出去

Azp

已成廢人

傷撚咗

今場已經俾人Foul咗好多次
吹漏一、兩次都好大鑊

今場Asus 應該又係motm

簡狗夠啦

30分鐘 要換就快

譚,毒,zouma今場三大毒瘤

毒換佐 rj換豬

70分鐘換佐啦

換豬蛇入黎啦

毒狗

毒屌！

換走毒啦屌

杜狗個樣苦過苦瓜

奧杜爾好差下

毒d傳波

odoi踢右翼衛好似好啲

想換RJ 但唔識換

換豬！！！

換佐同捷啦

朗呢d打幾場弱隊好波又柒返場長遠黎睇真係要換

除非RJ換椰 袋打rwb

換走阿朗素啦

俾番干爹啦

椰狗換占狗
之後袋狗打右翼衛

之前都係春藥mode

杜蛇今日成日坐嘅

長傳

毒狗想點

今場咪惰性番晒出黎 撚屌

換毒未

有行嚟行去
屌咗好多鑊

k7無腳好

袋唔係好岩打個十號位
都係翼衛拉邊岩佢

kante

Kante係咁甩波想點

條中場高狗hard carry

毒係咪首次成功向前傳

朗個no look

阿朗真係永不死

估唔到而家要高狗幫簡狗執屎

換人未呀

換人啦屌

笑死人

朗狗one two大力到

朗踢乜鳩

係咪唔會換chilwell

賣毒籌旗買夏

朗狗傳乜鳩

簡今場傳控

fake撚埋odoi

思路幾好

換佐+豬啦

朗球傳波柒到

要跑既唔跑
唔跑既走去跑

佢今日都唔知傳失幾多次

禾堅持反毒行得好前

袋都係打翼衛sharp d

其實朗狗冇錯，但要跑嗰個應該係袋狗

朗好柒

又甩

timo>豬 kante>jor

Timo 係咪第二個Morata

毒是好東西

一喺細力啲 一喺就慢一拍先俾啦

我轟依家當家球星係邊個？

係咪以為自己係牙朗 唔係阿朗。。。？

想換朗都冇好選擇 捷打wb仲衰

換豬蛇上黎啦

Asus

我mount

肯換人未

雖然cho出返黎之後真係勁
但硬係覺得d侵略性低左好多
好多波可以自己去都回返後

高狗今場搞咩

其實係袋狗要走嗰個
但袋狗唔識走

咁朗狗又留底
兩邊踢撚咩

高無佐，頂唔緊

毒 rj out 佐豬in 係最攻得

爭冠球隊冇可能用d咁撚慢既閘 其餘big 5邊有閘咁撚慢㗎 李城愛華頓都唔會啦

今場華石chur得咁盡，點打馬體會

林猛

簡迪係到 踢死華錫

冇佐仔中場傳送少咗選擇
最衰佐真奴

上半場仲嚴重啦

杜狗肯換人未呀 又儲印花

簡狗一畀人逼就揼個炸彈畀佢

側面描寫Asus 嘅強大

施耶殊食椰子

文狗差啲扔到牙朗

換人未

又來料

未

屌你老母迪加

踢乜撚呀

高今場咪又係差

70喇，換人未啊

換佐椰啦

做乜撚呀

今日真係好差 啲傳波痴撚晒線

Barkley>kovacic

高就死了

又輸角球..

又失呢d on9波

收起簡迪啦

cls

反超既話全post自殺

魯sir又搞事

一出毒就係咁

換撚走毒毒未啊

仲唔換人
睇到好眼瞓

完美證明簡係負累

高係咪chur到爆咗

今場猛狗除咗十二碼嗰吓，其餘時間都麻麻

平安鐘

屌都屌華石先啦

呢球輸波 魯狗自殺都唔掂

差d輸

修又差啲入

直頭唔得

力場

中眉 屌

力場防守

嚇死

文迪無反應???

嘩 屌你老母

柱都中埋

隻獌狗興奮到

Wendy冇反應？

文狗睇波

呢一段俾人禁住黎打

有力場

文狗力場勁到

心臟病

遲早死

換豬sir未

咁快平安鐘

丘仔使唔使咁high

迪家死全家啦
冇啦啦輸角

力場再現

同我地一樣呆撚左咁

咪係

屌 嚇死

力埸早有預備

屌你 文迪即情郁都唔郁

文迪冇反應

平安鐘到

kepa>>>>>>>>>wendy

用左力場防守

獌狗係咁上下

社狗自己負責返今場
出soma累失波
出簡斷曬所有波

文狗紮行馬出力場

仲唔撚換人等咩呀

屌你老母換人喇

AT力場開左

猛

差D

又救到

又上身
我屌你老母

矮仔mark高佬

3頭地鼠都係差唔多

曼治

換人啦dllm

射得幾靚

offside

杜狗肯換人未呀

救全家

薛狗

椰子

私生治

曼治今日算係咁

換人呀屌！！！

撚有越呀

椰王

羅湖佬

換埋豬蛇燒味啦

巫師

耶換朗

椰子救世界

wendy

唔知點解而家吹越位要咁遲舉旗

譚

Mm中間空曬唔撚俾

個沙利素今日真係motm咩都比佢封哂

又開咩短

短角

好多人你禁區

驚原來冇越會破壞入球機會

開個短把撚

？

開乜撚短角球姐

袋不如射左去啦

條旁證柒撚到，係咪吸太多毒反應遲鈍

出場未呀大陸仔

換未呀

佐仔來了

佐

入可以check var 唔肯定唔好舉

仲唔換

d 角球簡單d 鬥頂好過，成日傳短但又斷

???

有var 可以遲補，如果一早吹停，萬一無越就補唔到

嘜撚嘢 施耶樹

等你攻埋先吹 有乜VAR睇

袋囉，打錯字呀屌你

驚佐換高仲閪

嗌咗好耐

唔出豬蛇？

望就望換kante走

屌 雲仔廢到

占士今日有坦克盤球睇下

換袋

換杜cho

換Odoi????

換袋??????

雲拿做乜9.

曼治
干提
施耶殊

下？

換奧袋？

下換袋

下 換袋

20

換袋？

換袋？？？？做乜撚嘢？？？？

下

講波佬不嬲咁叫

吓？

袋仔換椰

viutv 斷線

換odoi?

大袋後備換走

點解唔換rj

乜撚嘢調動嚟

戰術大師

咩料

乜鳩換人黎

唔係傷呀嘛

咩料...........

？？

痴𠹌線換人

今日大袋表現係唔好

乜9？

咩事？

唔似有傷

杜蛇

TT傻撚咗？

發生咩事

咩料呀杜狗

係咪認錯以為譚狗

吓換走袋狗？

杜狗戰術大師confirmed

真。戰術大師

乜撚野換人黎架

真係唔撚識換

杜蛇咩玩法

杜sir型到

換華碩？？？

咩事

杜狗傻撚左?

戰術大師咁快嚟料

換高同袋

杜狗痴線架

Cho明明踢得好

踢咗20分鐘多啲炸

中 真係唔撚識換

人地守死你右路都係得右路死去
又無長傳又左路又唔用多啲

kante咁都可以留係場上面

換袋咩玩法

咩事。。

點解唔換rj 將odoi放落去翼衛

白卡蛇

換代不如換雲

正式宣佈杜狗係真。戰術大師

換james 好過

換高唔換簡
換走袋
想輸？

留力？

WLTF

點解唔係朗走

死都唔肯換毒
撚一季中崩盤就係衰喺隻矮撚手上
社狗跟隨步伐

臨換出之前幾好
一開波嗰時隱曬形

傷咋嘩 唔係換乜撚

換完好似仲衰左

換朗好過

完全唔明點解唔換占士

杜蛇好型

朗

換乜

換高都係奇奇怪怪

袋入咗嚟明明多咗好多攻勢

吓，留力留到咁？

呢球雲狗態度好，追盡
好多人收步就唔追

Jm9舉la

袋打得ok啦換乜撚

咁都唔舉
不如唔好要旁證

但侵略性都係唔夠
d波好保守

戰術大c

單擋左

南野真係好撚靚仔

其實球證做埋都得 都係聽var吹

打緊和都留力 屌你老味

南野都幾靚仔

還我林柏特，杜狗仆街死

NBA

如果W到真係戰術大師

應該唔係，佢行埋去同大袋解釋

鳩過打fifa換人喎

要睇下呢個陣有冇人做最後埋門.

毒狗 又甩啦

南野好靚仔

點解唔係佐換簡

差十分鐘 留乜撚

d日本妹真係日本排到香港比佢屌

個中場輸撚到冇左

點睇都唔似有傷

我認為浪費咗一個換人，袋係未上力但未至於要換，朗同占都可以係人選

但係又有人同意

發覺睇車仔波真係好撚辛苦

錫要踢下體會 比佢休息下呱

咁多換人選擇
竟然係咁換

同埋佢都開始無氣

杜曹次回合比人反吸4粒係有d原因。。。

點解朗可以打全場。。

Zouma永遠要帶幾腳去到對方面前先傳

朗打到前鋒咁

舉牌見20 仲以為打錯

朗做咩拉

朗慢到。。

日本做球星仲要靚仔 想媾咩女優都得啦

幾時

朗算鳩數啦

高無力啦

踢緊咩陣黎架
睇唔明呀屌

反杜算
on99個個傻鳩教練都迷毒件垃圾
進攻完全副作用

真係好正 我係仔都覺得

椰王的軌跡幾時先會出現

前年r聯對獌？

係咪記錯愛美麗

高今場攰到死

佢係好日本仔feel既日本仔
特別係個髮型

幾個都搶唔到

搞撚錯，三個都搶唔到個波

4個埋去都搶唔到個波

簡迪係中場發電機

對面唔迫自己都會甩腳

對面隻力架成個美斯咁

成個chi lam咁

有預感補時失多粒

白頭佬今場傷左幾次

六隻腳都冇用

依下唔洗食黃？

踢到唔似想贏

要豬了

全盛kante 一個夠做..
宜家圍搶都搶唔到

斷欖就有佢份

點解換cho

頭先已經攰到瘋狂鳩傳啦

12號幾好波

換袋真係睇唔撚透

讓4大賽

仲咗起碼3嘢

毒進攻係差 但攻唔入比人打反擊果時靠佢防守

留力打下體都輸埋就好笑

最有可能既解釋係 呢場已經放棄左 留力歐聯

以為28
睇漏中間一行

應該會和波 好撚悶場波

係咪有個球員叫真離譜

但一張牌都無

呢吓佐狗有牌都要硬食
過埋佢就直接對三中堅打反擊

鳩傳到完場

唔留力驚俾人大炒掛

要負碌先有得贏

換高合理
下半場派左幾次

話左個球證cls

係咪好震驚，要搵個控球咁差嘅去做

隔一排就會有一場咁妹下妹下

邊有留力

毒毒嗰下好危險

用生命值硬接

咁早就讓四

車仔上半場啲波屎到
利申車迷

占狗

Rj

飛機

屌你 James

James

屌你rj

其實or 幾件黑人中堅比波可唔可以快d 爽d,下下係到磨推幾步先比，明明左邊空晒要波唔比係咁橫傳

佢拖得黎都冇晒空位

全隊狗化

占士

TT想殺人

占狗hea撚到

mm俾得靚

做緊乜撚野

james...

杜狗發乜撚嘢脾氣

杜狗躁狂症

你控啦占狗

屌lwb變左mm
郎唔演了打前鋒了

葦如講乜守住勝局

TT

食屎啦占狗

空哂唔中龍

占狗走啦
右閘又要買人

屌你老母清波

屌你老母占士 ON9

腳面拉啦，仲掃把腳

今場仲衰過啲深夜閪波

當還返上幾場其他幾隊夾埋讓會好過啲

杜sir反應

tt打爛張凳

杜曹個樣 真係好傻仔

杜蛇嬲到

mm呢幾下咁靚

占狗斷腳未

TT躁撚到仆街 往死裡打！！

上半場朗一下 加埋rj依下都晒料

正常啦，球迷都想殺人

換rj 好過換cho la

James 真係後衞腳打唔到進攻

明明和緊波
但viutv 講修 睇來可以守住個勝局

猛勁撚到

最尾派膠輸撚埋就真係殺人

本身見到RJ射到咁都嬲嬲地
見到比我更嬲嘅杜蛇之後笑撚咗

會好爽好快咁交失

佢獌鏡睇波同贏冇分別

占狗成個人重心向後，想唔飛機都難
明明仲有時間可以控落嚟

Cls85分鐘雲狗仲跑緊

唔輸當贏

屌地發洩

氣袋

隻獌狗算鳩數

椰子d走位奇奇怪怪咁

真離譜 bug嚟

MM仲癡線，乜都係佢做哂

拎親波都甩

薛狗適應英超未

椰子真係好廢

幾時都話曼狗做旁述 係特別on9

水貨

出佢係抽蛋遊戲

唔見得佢好過袋

斬啦

冇基佬冇燒味

讓半一 和咪守住個勝局

出椰子有乜用
用豬sir 好過

椰狗玩45度斬波就叻

丘狗噏乜撚

殺左佢自己先啦 換走odoi

搵個自己友撞下雲狗個頭扮傷換豬蛇落嚟啦

占狗又係冇腦型球員，剩係識靠身體質素踢波

全港又見證住我轟又柒一場

D獌狗講野特別on9

猛終於肯射波

諗唔明杜狗換走大袋呢個咩操作

乜撚野老婆中意

佢今季都唔少冇腦犯規累失波

電視播親無好野

一抽就柒

應該多左港女做修狗

FF 得太多

可能佢諗住椰皇GPS 掛

朗慢到

播

係 佢個腦又係唔得

阿朗可唔可以跑快d

今年買咁多件
覺得最水係椰子點算
其他都仲有潛力未適應講
椰子真係抽蛋game

Alonslow真係好慢

”真離譜“究竟係邊個嚟

Djenepo

連勝無啦

達哥block撚哂d波

又咁講上上落落都90分鐘 佢又唔係好氣 正常嘅

猛勁到

魯狗

魯魯做乜

MM咩都係你做 我地唔會怪你

林猛盡哂曬奶力

魯狗朗狗仆街死啦

屌你老母拖時間

朗狗
跑步唔抬大脾
用小腿跑到成個女人咁

魯狗做乜撚啊

前面浪費左mm幾多次心機

mount 一個撐住

呢場失分好傷

又踢乜撚嘢
蜜月期已過，好撚多 hea 人喺場上

3分鐘

錳神

簡迪腦震盪換人算啦

絕殺我自爆

kante扮頭痛換人得唔得

初頭唔係話最勁係佢咩？

如果獌5分鐘

今場進攻，猛一個carry晒

垃圾教練唔會豬腦
換奧袋

左狗

換走cho 之後無好過

抵啦 杜狗今場d用人柒到

完全諗唔明換走袋狗做乜柒
杜狗套戰術黎講，椰狗真係雞肋。

痛失兩分

垃圾唔知換出黎做乜

唉

根本On9 點會換走袋 真係Cls

到底點解會出椰子

今場開波已經係輸杜狗

呢30分鐘完全無營養 1球威脅都無

今季買既人冇一個有用

你確定唔係力保一分

林伯好過佢
6連敗球隊都無機會

Dllm 椰

免簽果個

屌你老母椰狗冇腳好波

車真係場場都閪波黎

唔好燈

薛耶治返荷甲做球皇算啦

準備又比人絕殺

修痛失2分

輸埋啊

廢到

蜜月期已過

耶狗仆街死啦

以為蘇馬set炮台

林蛇回歸未

簡迪

垃圾換人DKLM

佢話修痛失兩分啫

椰狗

佢動作唔快d真係好難踢

椰子落黎半腳好波都無
有心情踢波未呀

換cho 都算 仲要出椰 都唔知做乜撚

初頭連勝果排話撚伯可以爭冠添，呢到幾時都係一輸就變狗架啦

唔想再見到椰狗 球球甩 嘜撚都無做過

timo 第一季英超 算係收貨啦

對住6連敗都贏唔到

失二分 lan啦

下場對下體會投降了
唔踢了

哈蛇仲換

75分鐘踢你老味
奧袋咁有心反而換

含家產波

今場連1分都唔值

投降輸一半

成班行行企企1分都冠軍咁

Odoi唔係傷真係想聽杜曹點解釋

今場第一戰犯杜狗

80分鐘後入d波全部都唔係反cup波，個後勁太弱

今場輸 kante 正選同換袋

Odoi慘
彈出彈入
唔明杜蛇諗乜

係，今場好多人都踢得好差

杜狗

直播魔咒

證明佐高猛缺一不可

正路位換位都係換走占士，真係R晒頭

換走想點

唔知做緊乜
好心半場就換佐高

出譚狗蘇狗兩大黑奴真係自己拎黎衰

出毒抵撚死

專出來踢角球旗戰術

KANTE蘇馬LAN啦

都唔知踢乜撚野，成班咪撚出糧啦

又讓番個4出黎

等記者會解釋

係輸都輸SOUMA先喇

屌你雲狗真係好撚廢

明明袋攻得唔錯 無啦啦換椰真係諗唔透

蘇馬仆街死啦又幫人起機我屌你老母臭閪仆街仔
點解唔用天神

簡迪今日一d都唔差，但只係佢個人做唔到anchorman，就係咁簡單

袋慘

無佐高互含

其實唔關佐高事
係簡狗傳控太廢
搞到高狗壓力太大

雲狗一次生波射門都冇

屌你臨尾三分鐘比人㩒返轉頭

執到一分 已經好撚負碌 場波閪到

Zouma 真係死翻去後備啦

換椰入黎都係換占狗啦

留力對馬體

佢控掂個波先講野喇

毒狗 蘇狗 譚狗 社狗 out